810場平費Sir紀錄 雲加：場場如俄羅斯輪盤

【體育】阿仙奴領隊雲加今日將追平前曼聯領隊費格遜創下的810場英超執教次數紀錄，他感觸良多，坦言21年來每場都令他膽戰心驚。

阿仙奴在今日的英超快車將會作客水晶宮，將是領隊雲加（Arsene Wenger）執教的第810場英超比賽，將追平曼聯名帥費格遜的英超領軍次數紀錄。雲加賽前坦言從未想過自己能夠在英超領軍這麼久：「如果在我當年對布力般流浪那場比賽時，你們告訴我，我會執教810場英超的話，我一定會說你們是神經病。」雲加在1996年10月首場執教阿仙奴以2:0擊敗布力般流浪。

雲加又表示不僅英超，他亦沒估計過自己會這麼長壽：「我還記得當我33歲時，我估計自己人生不會超過60歲，現在每一場比賽都像俄羅斯輪盤一樣，你永遠不會知道子彈會不會在下一輪便發射出來，所以我仍無法相信現在種種紀錄。」

雲加坦言，過去21年英超起了不少變化，阿仙奴每季所受到的挑戰愈來愈嚴峻：「我已經在位21年，學會不再埋怨，現在曼城、曼聯和車路士的資源都比我們多，但我們要懂得接受現實，我認為我們仍可用自己的方式爭取成功。」

近年不少阿仙奴球迷都認為雲加不再適合執教兵工廠，不過他表示仍不忘初衷：「我明白球迷不願意聽到我們的資源比不上其他球會，同時希望我們贏得每場比賽，我的工作是把球隊的實力發揮出來，最終目標是讓所有人都高興，雖然這不是經常能夠做到，但我從不放棄嘗試。」

Cloud add

雲爺爺

唔記得入子彈呀

雲加超越費蛇

Yaya

呢D記錄分分鐘永遠都無人破到

好嘔心

只有雲加可以

作為死阿妓，就算幾撚嬲雲膠啲排陣同埋啲死契仔，都係好撚唔捨得佢

雲加今晚大炒水晶宮

真係廢老

想知勝率差幾多

Arsenal manager Arsene Wenger still learning to adjust in a society where everyone knows more about everything

有球場足矣

雲加坦言，過去21年英超起了不少變化，阿仙奴每季所受到的挑戰愈來愈嚴峻：「我已經在位21年，學會不再埋怨，現在曼城、曼聯和車路士的資源都比我們多，但我們要懂得接受現實，我認為我們仍可用自己的方式爭取成功。」

無論雲加近年幾差都不能否認佢既成就

希望爺爺可以教多810場

支持爺爺教到圓寂

邊個會咁撚厚面皮呀

獌狗死開啦

雲加落地獄

#wengerout

你支槍壞左呀

場場靠撞彩

希望教到1000場

通常呢d情況斬然唔到

唔覺 反而車仔同曼聯就係撞彩

其實810場都長期係上遊位置都幾撚勁，除左阿妓仲有邊隊，真係隊波無爭冠決心先係最大問題

有咁的人腳 上遊有幾撚難

20年同一班人架？唔使青訓唔使買新人架？

獌囉

破費sir紀錄，雲爺爺又贏

球迷都需要學會不再埋怨

最終目標是讓所有人都高興，雖然這不是經常能夠做到，但我從不放棄嘗試

唔試下落台?

爺爺又然左學臣

雲爺爺無視左利

摵開成績，雲爺爺幫阿仙奴賺唔少錢

經濟學教授並非浪得虛名

椰子
唔去獌應該有得長教愛華頓

有個酋長補返數

冇錢買

起酋長坐底都加20%勝率

平心而論
都教得唔算差啦下話

直頭係最偉大領隊

結果教咗班垃圾球迷，係又屌唔係又屌

可能頭十年隔一兩年就有冠軍攞下 咁球迷就習慣左

到佢後十年冇冠軍 啲人咪不滿 因為習慣左一兩年有冠軍

事實上自從車仔由油王科水開始 阿記係聯賽競爭力上面就比人不斷拋開左

睇死班反雲到爺爺真退休嗰一日一定會唔捨得
雲爺爺

雲加真的太好

真係有呢一日先算

死咗應該將d骨灰散埋入球場

銅像、看台改名、博物館都唔少得

唔挑戰下自己邊有進步。

分分鐘球場都改埋名

Cloud Add Stadium
Cloud Add Stand
Cloud Add Museum

用十年起多個新架啦

請珍惜爺爺
時間唔多了

cloud add fc

on9

改埋球波做Arsene FC

倒返轉咋？ 其實得2個一線 其他咩藍斯都係2線黎

Cloud add statue
Cloud add Arsenal

講真真係冇可能有人破到個紀錄 就算球隊唔炒你 你教同一隊波咁多年都悶架
有些少機會教耐啲 ~7年 我覺得得施蒙尼 如果佢自己唔走 馬體同阿記定位差唔多 聯賽攔下路 得閒爭下盃仔咁 但主力永遠留唔住

雲加手下無弱兵

雲加又贏

爬埋廢蛇頭

插喉都要教

佢退休雲加都未退啦